發現yahoo news好多wu mao流連

班五毛藍絲喺任何新聞下都會留言
話係黃絲錯，前線錯，手足錯
真係好好笑

真係幾好笑

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

借位一用，謝謝

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Discuss:

我最鐘意走去㩒晒dislike
啲五毛連高以翔都抽水
話「曱甴咁鐘意去殯儀館
點解唔一齊去台灣送高以翔？」
正一智鳩障

好撚歹毒咁講嘢

有個po講啲媽媽產後難收肚係因為有某種病
啲五毛就話「黃屍抵死啦」
真係笑撚大我個口